手機版 Diablo 到底幾時出?

會唔會同當年等 Diablo 3 一樣

支那驚

換皮免洗都等? 不如玩下POE好過

狗也不屌

掛diablo個名既垃圾大陸game

大陸做? 我唔知呀 咁就不了

Hmm.. is this an out of season April fool joke?

網易